有冇人以前睇過一套叫"禽獸真面目"？

唔記得亞視定明珠台播嘅
內容講d動物兇殘一面/襲擊人類
例如有個男人俾黑熊襲擊，已經奄奄一息，隻熊仲不停撚狗咁撚佢
又有馴獸師拖住隻老虎出場，隔離有個女人坐老虎隔離類似做訪問咁
中途隻老虎冇啦啦撲左個女人到 最後唔知有冇事
細個睇完之後發惡夢驚左好耐
十幾年前播過，但內容畫面就7/80年代
有冇巴打搵得返出黎？

冇人睇過？

屌

有聲

見到topic 都唸起哩個

咩叫做人面獸心 就係我呢d啦..... 咩叫做人面獸心 就係呢d啦